主仼仔

有冇人信18歲仔已經做過物業管理主仼

Po ?

po乜

大富翁有機做到

認真